[文宣參考]2014年 Youtube 800萬views 烏克蘭少女I Am a Ukrainian影片

2014年 烏克蘭內戰
烏克蘭少女拍左一條片名為I am a Ukrainian
向國際社會求救 得到800幾萬個views

現號召連登巴打們，集大家之力，將文宣帶入Youtube
要做一條Viral video，I am a Hong Konger!

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

請大家盡量俾多D建議或公布一下各地行動資料
[統籌/文宣] 9.29 Global Anti Chinazi Rally

網上：
Twitter,
每晚9點係twitter 開關於Chinazi既Tweet 再加以下hashtag
#929GlobalAntiChinaziRally
#AntiChinazi
個人建議集中2-3 Hashtag
[集思廣益] 9.29 Global Anti Chinazi March, 推到全球70億人知

Reddit及各大Forum 開post宣傳

香港：
9.29 全球抗赤納粹集會
由於9.28有民陣申請遊行，相信即使俾狗反對遊行亦會有大量手足上街，另外10.1亦係大日子上街，所以建議9.29只舉辦集會。
大家一齊討論下地點 時間等等

美國
人鏈包圍中国大使館活動
2019.09.29 14:00-16:00 EST
中共駐美國大使館
睇到有Post已經講左會係DC有人鏈包圍中国大使館
929美國DC有人鏈包圍中国大使館活動

台灣：
九二九台港大遊行：撐港．反極權
集合時間：2019年9月29日 15:00 集合地點：立法院旁濟南路
行動資訊：
聯合聲明：
台灣將舉辦 "929大遊行"撐香港 上百團體響應

另外，如果可行的話，個人希望召喚到G20團隊協助眾籌及登報宣傳9.29既活動以配合10.1賀國慶既登報活動，黎個雙連擊

公海Group:

最後，
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可